幫襯龍門同渣哥把撚咩

幫襯其他無咁煩膠嘅黃店好撚過

時代

真係
黃就黃
搞愈多野愈反感

屌, 兩間野係咪大過曬其他黃店貢獻先?
瘋狂唔係推呢間就推另外果間
另外果D等執啦, 唔駛宣傳係咪
另外果D黃店一定係無fb page無post野啦
屌你老母臭閪連仔俾呢兩間野無限落免費廣告落幾耐, 煩到嘔血

燒山老江湖就唔會有依啲事